召喚痴線西（22）

咁都得架咩

自 sorry